有冇巴打絲打好撚憎偽文青look

粒衫鈕扣到上喉嚨頂 仲要加對死人粗框眼鏡

圓框眼鏡

好撚7 成個傻閪咁

好撚扮野

我

文青垃撚圾

屌你老咪 依家d港女係咪中意呢d style

好憎

同埋最撚憎去d cafe扮撚哂野 又係到影埋d死人文青即影即有

終於有人反

最撚憎文青look

見到fd著到偽文青咁一定大大力咁恥笑佢

個look完全係無經過配襯同大腦思考

奶奶

好撚嘔心個名

香蕉代表活力

好多女興件超長袍 闊腳褲
遮晒身材

又唔係錯哂架 啲女真係無乜身材

緊身tee加緊身牛仔褲

短牛

短白襪，波鞋，短牛

點解咁多負皮
連登淪陷左

男

女

屌 條褲咁撚闊做乜撚

咪臭係

朱自清眼鏡

點解咁撚多人負皮 連登變左

闊撚過條女個閪

乜撚身材都睇唔到

俾個閪透氣

女左邊果套正wo

樣既問題

女神比偽文青中出？

黎多張

咁鬆身 波又見唔到腳又奶唔到

重點係好多偽文青都係MK底，著就好似斯斯文文，骨子裡咪又係勁爛口食女獸 又唔睇書又唔係研究攝影(i mean 拎部傻瓜機是但影，但連咩係晒相、舊式後製都唔識又話鍾意復古果d)

利申：識一個由MK打扮轉為文青打扮既MK男

屌真係好撚柒
呢啲人一秒friendzone
絲

Fd都唔想做

唔識欣賞

偽文青真虛偽

咁又唔好咁衰 傾幾句都得既

見到對死人腳都唔想行埋去

最撚憎就係呢d死mk 字都唔識多隻

文青呢個term真係好柒

成班hipster 黎

屌你老母偽文青 男女都咁撚on9

高登仔有咩係鐘意

乜撚野樣嘅問題
好撚柒呀屌你老味

高登d衣著post 得淡笑

呢到係連登

果期白帶多咪要著囉

真正嘅文青多MK look

利申文青

都係睇樣

絲打中意文青定運動look多d

巴打好撚憎文青

偽文青 真虛偽 喪食女

女既幾正；男既樣衰

圓框眼鏡真係好撚樣衰 靚女戴都扣幾分

你講乜鳩話

好樣衰

完全唔撚得

又嚟逢紅必反
係啦係啦卡通tee直腳老牛毒撚波鞋最好睇啦

傻仔先鐘意女著短牛 膚淺

真係好柒 最弊嗰下係佢地睇埋啲濕鳩書
數到三 就放手 喺fb po啲一係黑白相 一係極光極白嘅相 媽啊 仲要唔望鏡頭懶有feel咁 然後加上歌詞 搞掂得咗

至撚憎 好撚柒
尤其有個港女家姐係呢type 臭西懶斯文

不嬲係咁架啦班垃圾
佢地眼中得摟屌裙黑絲

你老母就垃圾

靚女咩Look都無問題，
男就唔好搞啦屌

好撚柒，都唔知佢做乜撚

成班偽文青行岀街自以爲高人一等 嗰死人樣不可一世咁
一係就去cafe霸住曬影相影到懶有feel 一係無啦啦係條術拎嗰腳架岀黎

好多偽文青字都唔識多隻，最鍾意揸住本村上春樹小說

好好笑 窄褲又話gay 直腳又話毒 闊腳又話唔知做乜鳩

近排睇緊Kafka on the shore 真係幾正既

鬼佬頭又話唔襯亞洲人
日系頭又話一支支
泡菜頭又話似頭盔
All back又話靚仔先carry到

依家連城城中分又話偽文青 究竟你班毒撚剪咩髮型

留名

霸撚住哂d位

紅？ 文青幾撚時有紅過
覺得柒就係柒

連登仔唔係buy袁澧林咩
闊腳褲都無乜嘢啫 長裙咁差唔多 斯斯文文
係咪唔緊身/露肉=唔好睇?
條街啲人著衫多啲花款玩下質地咪幾好

識剪一定係跑道頭

講真，其實唔係咩look既問題，係偽文青真係好虛偽

正解

唔係，好醜

扣頸喉鈕偽乜春文青
普恤衫加過頭冷衫就一定扣架喎
如果唔扣入面件衫領突左出黎唔好睇

正評係同意樓主
負評係因為偽文青嘔心

著咩都唔俾，屌你老母啦

裇衫hoodie再加粗框眼鏡先係潮流指標

我憎偽文青果種明明跟風無性格但自以爲好有性格

依家比人叫文青真係慘過食屎
成班人扮撚哂野搶奪真文青既生存空間
班人書都唔睇多本文佢老味咩屌

每個人嘅價值觀唔同 你唔認同咪走 唔洗咁

真文青真係比呢班人害撚死

真文青有內涵有料就話著斯文d有氣質 你班死mk著到文青咁去食女我真係屌你老母

真文青都唔想比人標籤做文青啦

其實係
屌你著恤衫都偽文青

有個地方比高登仔打下飛機證明自己毒撚look無問題都係一件好事

真文青look應該係點？
近年都著衫都係舒服 乾淨俐落就算

偽文青根本係要以性格定義 班友講look
得啖笑 喺班毒撚心目中著乜都出事啦 戴個圓框眼鏡又唔得 著恤衫又唔得 明明恤衫最啱你班毒撚變型棍

其實真文青係冇特定look

聽到人同我講原來你係真文青唔係偽文青個下 我差d想求其搵野打柒佢

個班人音樂文學哲學藝術歷史邊撚樣知啊
識飲識食識吹識扮就有

結他係咁二識彈幾個chord就話自己識音樂又busking.... 又係唱果d高山低谷one two three four(唔記得偽毒坤果首叫咩)

之後著ma1又話人MK
之後又會屌你對鞋 如果NMD / UB 又會屌你唔撚識衣著 一味抄人..成街都係制服

人地世界得 MK 同 偽文青..你識撚咩傻閪

我淨係見到一班憤世嫉俗嘅毒撚喺到圍爐打飛機

利申 唔係文青

陽光點的歌啊嘛 個時行街成日聽到
One two three four 這是陽光點的歌...

唔識填詞都唔好夾硬黎啊

著衫都屌 你話好過分嘅話都算 呢類型其實冇乜嘢 carry得起咪得囉

最撚憎係自己mk到閪咁
跟手仲要話自己係文青嗰堆

上左咁多年高登 年年都係咁嫁啦 慣撚晒
最記得當年個個都屌red wing 同 againB 三用袋 幾年前新平衡

D毒撚最鍾意人無我有既心態 如果成街都係就會好嬲嬲

只想問點解d文青個個都瘦到碌竹咁

高登本地型男指標, 簡單一件衫, 個頭唔會GEL, 崇尚自然美

叫我？

好靚仔

呢個真 真文青就算點樣打扮都係文青 講緊係個氣場同埋心態

靚仔過我